**2014.4.17更新：**
在mylib/mem_track.cpp，

mbPrint（）输出所有内存泄漏路径的分类情况。

**2014.3.12更新：**
读取Fortify 报告的可疑内存泄漏路径后，进一步插桩判断是否经过可疑路径。

总的来说，现在插桩的位置一共有5种：

1. 程序开头，插入init（fortifyReport），读取fortify报告。创建数据结构来维护路径上的标记，来
判断是否经过可疑路径的结点。

2. 每个Fortify报告上的点,插入函数给路径标识位设为true。*当前只在路径的内存分配点和疑似泄漏点（LK）*
做插桩。除此之外，

>2.1 在内存分配点，需要记录分配的起始地址和内存大小。
> 
>2.2 在LK点，需要打印它所在fortify路径的覆盖情况，即判断它们是否全都经过。

3. 所有free函数，标记释放的内存块。

4. 所有的内存访问点，判断该内存是否为已经记录的内存块，标记该内存是否访问（isAccessed）。

5. 所有程序的退出点，插入总结函数，输出所有登记的内存块的释放和访问情况

接下来的目标：

继续完善fortify path的跟踪。


**2014.3.4更新：**
现在，插桩后代码能直接在KLEE上运行。

运行示例：

```
 klee --libc=uclibc --posix-runtime ./tsort_final.bc -sym-files 2 3

```

输出：

```
KLEE: done: total instructions = 556718
KLEE: done: completed paths = 23
KLEE: done: generated tests = 23

```

把插桩过的coreutils的程序直接放入KLEE中运行，一开是KLEE报错，找不到某些函数的定义。

后来修改了插桩的代码，把所有C++的标准输出代码改为printf，就能正常运行了。

估计由于被测源码是C语言，用llvm-gcc编译，而插桩代码用llvm-g++编译，导致命名的混乱，使得KLEE找不到函数定义。


--------------------------------------------
**2014.2.28更新：**
重新整理代码，保证本模块只负责Fortify报告的内存分配点和释放点的跟踪。
至于目标路径导向问题，放在buildCFG模块。

---------------------------------------------------------------
**2014.2.26更新 :**
##1.读取Fortify的报告的路径
把Fortify报告的内存分配点和泄漏点对应的BasicBlock提取出来，用于路径导向。
 
测试用例:
>	corutils version 6.11
